（自備午餐）想問有冇人知墨西哥卷餅皮香港邊度有得買

之前喺Marketplace 買開
我而家去好多分店都話已經冇賣
用嚟整午餐方便又健康

馬莎

大間啲嘅百佳同埋惠康都有。
Citysuper

Feather & Bone都見過

tst marketplace
不過可能比我買曬SOR